Een van onze schoorstenen gebarsten alsof een schot het had geraakt, vloog en een stuk ervan kwam kletteren de tegels en maakte een hoop gebroken rode fragmenten op het bloembed bij mijn studievenster.
Ik en mijn vrouw stonden stomverbaasd.
Toen besefte ik dat de top van Maybury Hill moet nu binnen bereik zijn van de Heat-Ray van Martians het college werd uit de weg geruimd.
Daarop greep ik de arm van mijn vrouw en zonder ceremonie rende ze weg op de weg.
Toen haalde ik de bediende tevoorschijn en zei haar dat ik zou gaan boven mezelf voor de doos waar ze om smeekte.
"We kunnen onmogelijk hier blijven," zei ik; en terwijl ik het schieten sprak heropend voor een moment op de gewone.
"Maar waar moeten we heen?zei mijn vrouw in paniek.
Ik dacht verward.
Toen herinnerde ik me haar neven bij Leatherhead.
"Leatherhead!
